英警fb貼相尋偷車賊 疑犯現身留言：追到我就追吧

英國警方日前在facebook貼出一名通緝犯的照片，請網民提供線索，不料該名通緝犯，竟以自己的fb帳號留言，叫警方及網民「追到我就追吧」。
英國旺茲沃思（Wandsworth）警方11月29日在fb貼出一張照片，表示相中的18歲男子碧克（Nathan Bick），涉嫌犯下多宗電單車盜竊案被通緝，又指他常以偷走的電單車犯下其他罪案。警方指公眾不應與碧克接觸，若有人發現他正在犯案，或有任何資料提供，應與警方聯絡。
一名網民在警方的帖文下留言，指自己若在街上見到碧克，會與警方聯絡。不料碧克竟以自己的fb帳戶親自回應該名網民，指「希望我也會見到你」。旺茲沃思警方隨後亦留言，表示碧克可以馬上自首，他隨即回覆叫警方「追到我就追吧（Just Keep Up If You Can）」，更附上眼睛、100分及笑出眼淚的表情符號，警方則留言重申叫他自首，或可以按警方帖文打電話提供資料，更指會為他安排好交通工具。
旺茲沃思警方的帖文至今已獲逾400次分享，發言人指他們發現在fb貼出通緝犯的照片，被通緝者有可能會自行留言，警方除了可以藉此追蹤對方的位置外，亦有機會直接勸他們自首。
（每日郵報）

咁捉到未

咁撚搞笑

未，渣GA

Catch me if you can